收大量廚師腸五舊一包

開埋啲膠post , 真係同你個名一鳩樣

好好笑，thx

好能過你個傻系名咁懶係食字扮搞笑又唔能好笑😂

我條腸ok?

行兒

pm

你個名又好撚好笑呀？成撚日開埋d 膠post 刷存在感

吹牙= =

= =連登好多痴線佬jer住哂

系，而家打字刀有少少手震

你老母比狗屌

炒撚夠未呀屌你老母
炒撚到每包1bitcoin好唔撚好?
祝你蟹貨